冇得WORK FROM HOME之後大家係咪都係咁？

朝早唔想起身
勉強起身
迫車
想坐冇得坐
返工
要OT
又再坐車返屋企
沖涼食飯已經用左你好多時間
知道夜一夜
明知眼瞓
但係唔夠自己時間
點都要做下自己野先
明知攰都要打下機
比原本時間遲訓
無限loop

你未有wfh前唔係咁既咩

報復性捱夜

wfh 後先知原來時間可以咁好用

原來一日有咁多時間

認真
試過wfh後更唔願返工
每朝起身都好厭世

冇錯
所以唔明點解要返office
明明wfh都做到野

推

坐一轉車都用左好多時間

係屋企部電腦前面食住牛肉球表示同意
隔多20分鐘又要死出去番工...唉

呢種感覺好難頂

好懷念wfh

行山銀行

不要說了

正常